有冇揸alfa既巴打？

想養架159 2.2
真係整到傻？

唔係，除咗波箱

棍仔係咪冇咩問題

我想出部159 SW

Yes

Giulietta 奴隸👋🏼

個三角形咀真係好柒..

幾貴都係咁話

柒得過周街撞款

真係柒唔過..

睇點揸啫，不過棍仔一定仲少野煩

愛快真係丁死人...

我嗰架落地一年未夠，touch wood未有咩問題。但係認真中控冇日本車咁就手